各位 我地其實係要政府答應訴求 點解要同佢地傾

我要真普選 傾你老母 我地要既真普選 不到目標不罷休
要知中共唔會俾真普選 傾係俾佢軟化我地 唔係俾佢說服我地 係我地逼老共俾真普選 大家明唔明點傾佢地都唔會有用 只會俾佢地更多時間做野